有傳林鄭話撤回喎，五求訴求點計呀？點先可以帶啱風向？

五大訴求，缺一不可。
冇雙普選=等清算
社會信用評級已經殺緊埋黎，仲有監控電柱單野呢？
721元朗上環
831太子
903斷頸（popo話冇事，你5係信呀嘛？）
1000手足被拉
新屋嶺

dllm咁多炸彈我數5到喇
咁都帶5到風向？

比多首歌你，推到有人唱

洋紫荊要戰勝歸來version 3
洋紫荊要戰勝歸來version 3

推到有人唱，推到有人再修改。
大家一齊為自己再寫多首戰曲！
原曲民主會戰勝歸來piano cover：

光復香港！時代革命！
333

洋紫荊要戰勝歸來2019 version3

人潮浪，默含淚光衝上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼噤聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
黑警在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香港為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在

傳送門sss

原曲民主會戰勝歸來piano cover：

原曲民主會戰勝歸來：

有心人改曲城邦會戰勝歸來：

五大訴求，缺一不可

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

五大訴求 缺一不可